會員 一切是因果報應 認為新移民貢獻良多

大家點睇？

認同就正評
唔認同就負評

【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

大家可以睇埋一切是因果報應點保皇狗狗轉移視線

。。。

問：楊岳橋動議咗未?
Op：楊岳選民屌唔醒 所以唔屌

條友講野不嬲成個白痴仔咁

曾爵士打手你好

時事台最弱智會員之一
我成日比人捉毛都話開過小小有正評既post
其實有無人覺得你講野岩聽?

無㗎

喂喂
又楊乜鬼啊
大家睇到未
又開始幫保皇狗轉移視線啦

高鐵同港珠澳大橋都係曾爵士提出要興建
打手仲有面咁講
「曾蔭權，唐英年，黃仁龍呢班人就算係鳩都有個限度
佢地係知道世界點運作 有政治操作常識既人
佢地係為權貴服務既人 但有d政策太白痴民意反對都會撒回

依家在位果兩件臭雞女人執政 完全無任何邏輯自己覺得岩既野就係岩 完全唔理現實情況係點
仲要自我感覺良好 身邊班拍馬屁既狗屎垃圾吹奏你兩野就以為自己真係有料
完全無情商都可以做官 做最高領導人唔見議員 議員屌佢就話人妒忌
只可以用陶傑講既「精英bb」黎形容 曾蔭權果班人知道有時自己做既野係仆街都有自覺 但呢班人真係真心覺得自己做得好好
果陣覺得呢班人係垃圾 政局同政府已經差到無得再差 估唔到今日呢班人走左之後 香港可以搞成咁」

梁天琦係咪新移民？

所以咪話新移民有貢獻呢個說法唔一定錯
op同我有私怨咪開過咁嘅題

。。。。。

咩私怨
我比大家分平投票啦
乜都賴私怨

咁講法
除左原居民全部都係新移民啦

嗰啲圍村仔咪又係移民後代
佢哋袓先唔通自先秦時期就住喺香港

即係全部都係中國人
原來係玩呢招
大家睇到未
呢班人就係玩呢套歪理去幫保皇狗轉移視線

咩叫中國人先?

咁咩叫新移民啊？

講得有咩唔岩？
不過你智商低應該睇唔明

有無諗過係因為你弱智又白痴 仲要以為自己好有主見？
港獨派又唔侵你玩 五毛又串你笑你 普通人行過見你d post又串鳩你

撤回咗高鐵咩?

仇恨全因我揭發你吹捧曾蔭權爵士